屌 到底今晚有無人出架

無啦啦開幾個po又話咩11點出黎係搵笨

但我覺得你點都要有一定既人出左黎先囉
唔通今晚無人 之後聽朝多好多人出黎？
仲有 如果今晚少人 咁同白白推啲人去死有咩分別？
你估班警察真係會乜都唔做？

利申：今晚出